如果想贏,真係要停一停勇武,美國議員開到口,只有對家先會想出力破壞...再勇武就當鬼

對你好失望，竟然連你都開休息post
係和理非做得唔夠，文宣唔夠先會令獅鳥搶哂fo

邊撚個會記得當初和理非手足比人斬比人開槍姐

休息撚, block

人地美國議員出到口

係唔係想唔過

君子復仇 十年不晩

無人唔記得
只係拎左美國人權法依個護身符先

大陸會運用起美國既影響力係預撚左

你勇唔勇武都係一樣

依家香港要既係和理非升級，要超大型既和平集會/遊行
去話俾國際知勇武係被迫出黎既，你肯正面回應訴求、尊重人權的話無人會想勇武

今晚集會係好重要，好關鍵

今晚就係
如果你唔係講今晚，你比老婆打到傻撚左？

忍一晚真係咁難？

其實呢，如果平靜左，大陸起美國班說客一樣會話 "無事喇，俾個機會我哋啦"
對參議院施壓係唔會停既

要叫停勇武，倒不如和理非做好文宣，認真集氣攞番air time

做好自己，今晚係好重要

對家扮你日日放火又點撚樣？

我地只做和理非活動
唔上GEAR 佢根本入唔到隊

停兩日都唔得？

有叫停勇武既心態
說穿即係信唔過

不如和理非做多d，多做文宣，唔好再依賴勇武幫你打前線，自己就係後面等飯食
幫勇武洗地， 有鬼搞事就幫埋鬼洗地
先可以防政府分化

今晚集會一分鐘舉黑旗咁點？舉手比人捉
定叫條議員同警察講唔好捉人？

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

你係紫青巴定紫青媽

紫青巴我之前都同你講過。。
各有各做
和理非咪遊行集會，勇武咪開花囉，問題唔係勇武開花俾美國睇到，係你哋和理非做唔到嘢俾唔到美國睇呀

諗下818，我地都做到收埋啲裝和理。
唔好因為自己定位左自己係勇武所以一定要勇武。而係呢刻我地選擇著裝上前，所以先係勇武。

再者，林鄭答問大會個日好似係聽日，唔洗怕無機會啵。

諗下今日係咪著老西去重好啦

唔好幫囉 美國一齊攬炒

唔怪得呢排啲卧底黑警咁落力，
又燒觀塘車站，又破壞上水車站，
港鐵仲要全面配合畀佢哋喺入面搞。

全部都係香港政府話事嘅機構/部門

休息撚死返去跪玻璃

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

鬼你老木阿
又割

各有各做都好呀

有時勇武真係騎劫左

你仆街啦